校園台嘲笑懿文狗開放區

成班辣殺

咁撚靚仔牙總編

想俾佢屌

我唔要阻爸了牙灝先係小妹條菜

咁撚靚仔，唔推唔得

聽聞成支莊mon post，希望灝仔可以上嚟吠兩聲比我聽下